[重開]免費心水，每日一場

呢排發生好多不如意事，有見及此再開波post,為大家打打氣

支持

召喚@下盤渣

hi

準 ？

跳涯

同冇遮有乜分別

下次會小心啲，多謝提醒

笑4

仲有人記得我個舊ac

感動了

費事

名已留

2018年仲孖住買讓球主客和

FC慶南主勝有2.17
你直接廿蚊買FC 慶南 串 仙台+1
2.17 x 2 x 1.6 = 6.9倍
你咁樣買又係廿蚊但蝕左一條飛比馬會
3.9 x 1 x 1.6 - 1 = 5.24 倍
唔好蝕比馬會啦

大家好，我是新手渣

浦和紅鑽 9.5b

肥牛3.25細（即場）

跟唔到。。

呢場就算啦～我都以為自己有問題。。佢開4.5/3.5/3.25 3個盤..
有2.5我買2.5添

今晚有咩心水?

星期一下盤日

2X1
總入球
角球大細
星期一 12 利雲特 (主) 對 切爾達 (客)
2 球 @ 3.40
4 球 @ 5.60
6 球 @ 17.00
星期一 18 畢爾包 (主) 對 侯爾斯卡 (客)
細 [9.5 個] @ 1.95

串親既回報都可以10倍以上，間唔使中一次就賺返

留名學野

696強陣，識買未？

輕鬆

早水 羅連

輕輕鬆鬆

亞冠冇乜信心
真係買既話可以買北車

利申:唔玩呃冠

唔玩是正確的

上緊堂唔記得出心跳

無人，自己玩算了

五木

愛華頓 對 洛達咸

波蛋
1:0
3:0
5:0

成日都差小小

睇下十唔十連到先
肥牛325即場細 中
696 中
羅連 中
北車(唔買) 炒
五木 中
暫時4連
自我挑戰2X1
斬木佬X正傻西

一開場就針了...
修行不足..收皮

暫時5連
肥牛325即場細 中
696 中
羅連 中
北車(唔買) 炒
五木 中
自我挑戰2X1 斬木佬X正傻西 中

見好就收了~

烏法好似幾好

格拉斯哥流浪正啲喎

今日訓晏左...
買完都出唔到